點解咁多單身狗

30歲爆乳人妻 用柔道「袈裟固」逮捕小偷

睇左呢個post，呢條女都結到婚，記唔明點解咁多人話自己正常樣，但都A0 forever

利申，正常樣單身狗

條女先正，勁大個波，又唔係真係好豬